初吻冇左求安慰😭

最衰收工攰得濟
返到屋企攤左去梳化到恰著左
醒一醒個時個嘴比蚊針左嘢

楊千華？

隻蚊好可憐

我應唔應該轉工 唔好咁辛苦
死啦
大個會唔會冇男仔鍾意我

邊首歌

你有冇初吻都冇男仔鍾意你架啦，唔比搵藉口去遮掩你樣衰呢個事實

點解
得養到佢肥肥白白喎。。。

初

講還講
唔好人身攻擊我好喎

做邊行?

9upper